[五月天]一人一首最鍾意五月天嘅歌

仲有幾個月就五月，入黎放低自己最鍾意既歌～
我先！

知足

林俊傑點改都動搖唔到五月天係我心入面嘅地位（雖然佢真係好勁lol

後來的我們，mv同歌詞都好正

盛夏光年
自傳
2012
倉頡
少年他的奇幻漂流

不能盡錄

Btw今年好似攪房外場放大版人生無限公司

戶外

如煙

有沒有那麼一滴眼淚 能洗掉後悔

自傳。轉眼 自膠

你不是真正的快樂

擁抱 2013年版

呢首真係字字珠璣

溫柔 還你自由版

全首歌冇句一樣 淺白得嚟描述咗成個人生歷程

乾杯

晚安地球人+瘋狂世界 （演唱會version)

派對動物
Let’s go party party tonight

如煙
轉眼
人生海海
終於結束的起點
憨人
倔強
知足
如果我們不曾相遇
好好

五月天首首都好鐘意 呢幾首特別感觸
Sor咁多首貪心咗啲

倔強 次次好灰嘅時候都會聽

尬車 孫悟空 好鍾意佢地早期啲嘅歌

洗衣機 用黎比喻母親係幾貼切 母親節必聽

倔強

咸魚

最後的我們
終於結束的起點
任意門
乾杯
Do you ever shine
頑固
諾亞方舟

你問我最鍾意五月天什麼歌？
無錯 就係 什麼歌喇 哈哈哈哈哈

第二人生同自傳兩隻碟打包得唔得？ 乾杯+三個傻瓜+兄弟+人生有限公司呢個combo我最鍾意
情歌就我不願讓你一個人

第一首細個聽就係倔強

如煙, 轉眼, 倉頡, 知足
感覺五月天好多首好歌唔多人欣賞 多數係五迷先知
上面頭幾首對比起同一隻碟嘅熱門歌真係無乜人聽

一首的話一定係如煙

終於結束的起點
倔強
知足
擁抱

瘋狂世界+候鳥（DNA Live）
編曲一流